同同事食lunch會唔會分單？

分單正仆街

兩枱人 10個人 個個都分單 10張單
睇撚到我眼都花 收錢又收撚死人
仆你個街 唔熟就咪撚一齊lunch啦
仲要日日都係咁

分單
唔分

自己比返自己個份錢囉 食個飯有幾難計

果10個仆街鐘意方便自己 麻煩人地

唔鍾意咪趕佢哋走
唔好做佢哋生意囉

我打工架喳

話唔比分咪得囉

咁就做啦
有啲人鍾意數還數
逐個畀錢找錢
又唔使帶到成身大餅同人夾嚟夾去
有乜問題

你係果10個其中一個仆街？

佢地扮唔識逐個入黎仲搞死

你張單唔係一枱一張？

唔係

電腦單 3號枱分5張單
即係3 3a 3b 3c 3d

咁即係可以分單啦

咁你不如希望間舖無人幫襯唔使做啦

日日見到佢地最少7-8個人分單

結論：樓住希望唔洗做就可以袋人工

行去收銀度排隊分開俾錢囉

主*

結論：香港人正仆街

好難想像而家有payme都仲要分單

收餸就話除開啫，食個碟頭飯自己俾自己嗰份有乜撚問題

咁如果佢地分開十枱你會開心d嗎?

會

分單正仆街